刀手衝入翠華餐廳 斬傷男食客

油麻地白加士街77至81號地下翠華餐廳，凌晨約零時35分，有刀手衝入店內，向一男食客襲擊，他中刀受傷，兇徒傷人逃去。救護員到場將傷者送院。警方封鎖現場調查。據稱事主早前曾與人爭執。

俾著連登仔實嚇到瀨屎

你老豆就瀨屎